見到best fd條女同陌生男人爆房 可以點做？

是咁的

我best fd係我同學
課餘時間佢會黎我屋企間油店打工
佢條女我都識既，都係我地同學

頭先出街，見到佢條女坐係架白色benz上面
同個陌生男人入左間時鐘酒店

聽日返油站會見到我best fd
應該扮唔知定係講出黎好？

同佢講三萬蚊過夜，你條女係雞黎呀

你真係唔識架喎

講啦 仲諗

你係咪炒車果個啊?

條女正嘅就要脅佢同你整翻幾q
唔正嘅就叫你個fd 快d飛

我fd第一次拍拖 好純情
講出黎佢一定好hurt
我怕大家連朋友都無得做...

你有幾肯定先

講啦...佢唔會為左隻雞打你掛

打人？我打飛機呀

坐住個陌生男人車 入左時鐘酒店
肯定係佢....

不如你唔好叫啊木

直接叫廢柴啦

咁都要問

點解你會知佢三萬蚊

阿木 唔好講啊

秒經......

我覺得會囉
不過放心 樓主除咗識打飛機 都識打人
唔洗擔心樓主

咁樣講佢一定打我.....

乜又點呀 型囉

樓主 我識果條女 比次機會佢
佢爆完今次唔會再做雞

我渣GTR洗炒？

我屋企大把錢 唔會玩要脅

遲啲佢自己發現到就唔hurt啦咩

我有得揸GTR
你呢

你學校係咪有條人叫狼狗？

個fd好單純 佢真係當佢條女係女神....

校長你都有上lihkg?

估唔到有日本人上連登

我估架咋......

你best friend屋企係咪賣豆腐？

飛機我就日日都打

邊有人唔打飛機

真係唔講？

你個名
仲未炒車？

真係？

我本身打算聽日放飯時同佢講....

唔好意思 我部白色Benz雖然唔靚 但係你個best fd條女最多值三萬蚊

聽講你輸左畀我best fd....

同我best fd爭女爭輸左

你係唔係想帶女去爆房結果比人飛個個

係 不過開左間豆腐鋪之後
佢老母就走左佬 唔知係咪生意唔好...

真定假?講多d

你兩星期假完左 好去返工啦

你講咩啊

粉腸

我fd本身A0, 鍾意左條女好耐
一直唔敢表白

係有一次佢因爲個女仔, 同隔離班個男仔嘈左鑊甘
跟住個女仔就黎接佢收工

果次佢地兩個就撻著左.....

神都係人姐....

逼佢做sp

佢會唔會為左條女打我？

唔好打人啦 打飛機好過啦

個肥仔真係唔識個喎

話時話你老豆買咗GTR俾你未？

正所謂
我一路想俾 離開油膩的記者

樓上成班人9唔搭8
認真答你，你試下問個frd chock下條女個日去左邊先

樓主係世界冠軍？

你地中幾?

佢會

你冇得同我架fc鬥

你買嗰架86俾人呃嫁

我會先同條女講我見到你同個阿叔去爆房

我有d野要同我好朋友講

俾三萬蚊過夜果段俾佢睇

加油站都唔識？

小心甩尾呀

我７歲識你，你為左隻雞打我？

我打人？我打飛機ｔｉｍ呀！

佢條女今日咩色？

我買架benz比你呀，加隻勞，渣GTR你死左啦

買架benz俾你呀

琴晚我係呢到呀.....

唔啱聽嘅說話，你想唔想聽？

一年前係咪比校長條八婆踢左你出校

咪熟個劇本啦你 仲上連登 生性啲啦木仔

我要買GTR!

唔講會害咗你個frd

打番場掩口波

夏樹係臭雞

你朋友就是你

唔駛咁大聲
我知你都有幫襯過架

樓主係士必star 車隊王牌？

你顧掂你自己先啦
媾到阿美未？

條女我識，幫襯過，第一次見面就撩我同我講買左套好性感既泳衣。

叫我？

波皮都無得渣
得二手車玩仲要好 enjoy

只係比作者玩弄既可憐蟲

油站係好似7仔咁franchise架咩

唔好講 講完你個鼻會日日keep住流血 以後每個月黎一次

唔好同佢講啊

我唔應該話你條女係雞黎

我好鐘意睇你煮野食啲片

首先

你地要買個飯盒先 一人一個
食住傾
唔係到時佢冇野扔係地下

你睇黎唔似好人喎，飛車黨呀？

唔hurt，仲會加入我車隊

今日白色

我有部86，收唔收

係你best FD就同佢講啦 叫埋條女出黎對質 既然係你best FD你仲睇住佢死

同佢講佢條女買咗件好性感嘅泳衣

你好友係唔係送開豆腐架
送豆腐就咪食天鵝肉

條友真係唔識㗎wor

一大班00後走入嚟做哂認真撚咁覆 仲屌上面啲人亂咁回 真係叫人點忍住去屌啲00後on9

後生女做暑期工 然後跑私鐘 揸鳥多過揸筷子

遲d 你個fd 上山同人鬥車，途中會見到條女，揸車追過去佢就知條女係雞架啦

有冇影相錄片呀
有嘅話佢唔會信

有匿名或開個假ac send比佢

佢前排係咪買左件泳衣？

唔係足球隊前輩咩

飲奶先啦 明目呀

又撚00後

唔通遲到嗰個贏咩

馬拉青訓有勁左咁多咩

覆錯自膠 X 12

同佢講你條女俾新假期介紹過

屌！頭文字

又真係有幾個真心

講啦 可能佢會好嬲想打你
但三個禮拜後佢會打返電話比你 同你道歉

你夠叫你間油店條女陪你去爆房啦仆街

我都想知

你揸gtr你死左喇

餐懷石料理好唔好食

原來就係你，佢個fd揸左你賣俾佢架86贏左人地架evolution

我要做車手

講啦, 你唔講可能無一路向北聽

小心甩尾啊

你好你好

三萬蚊

講啦 最多佢打你既啫

二年b班 茂木夏樹 今日白色

你同佢講
見到好朋友條女同左男人上房，問下佢意見，再睇下應該講唔講

3p

唔好講，講左未必信
到佢到時問條女，條女兜到佢實信條女
之後你係佢眼中就係小人
可能連fd都冇埋
人地感情事最好唔好介入

樓主仲請唔請人洗車 想見工

贊成

頭文字D

唔好問咁多啦

飲鮮奶啦

咁都有真心 child登

Why not John

加入埋

吊你
有聲

佢會唱: 我一路向北 離開有你的季節

假膠

見到個陣有冇著住好性感既泳衣

你要幫一幫襯先知三萬蚊過夜，然後再同個fd講

twice

買隻勞比佢 再唔得加架benz

如果會出事嘅遲早會出事
唔使做正義jj

00後

唔洗講 佢會知架啦好快

可能三歲上chile登 笑到我上面啲留言

頭D 劇情？

一齊食飯個陣講

我知你都有幫襯過架喎

發火啊 車手係應該有火㗎

我有啲野想同我個好朋友講

無事先可以做世界冠軍嫁嘛

咁啱聽緊了 清

你的朋友便是...

要影相 再搵條女

其實個女仔係你Best Fd就唔講
但你係同個男仔Best Fd
咁當然講La
但無影底相 就當無事發生
最多佢地兩個有事時
就叫條仔唔要條女

油店
油站下麻⋯

條女做多一排就唔做
淨係想同你個fd一齊

咁樓豬㸃解會出現

三萬蚊 過夜

女都係身外物，你關心吓佢身體仲好啦，佢話睇嘢越來越慢，驚佢會盲。

件泳衣你估真係著俾你best fd睇咩

你咪又係諗住帶個女仔去時鐘酒店爆房
不過條女唔同你爆咋嘛

我好似識樓主

樓主 奸爸爹

三年級夏木春樹 今日白色

佢唔番工點買好性感既泳衣比你best fd 睇